知名會員 老鼠到底可以有幾厚面皮？

多次走數
勝利球迷
Mon post狗
盲撐球員
摩門弟子
仲有無？

走數仲大大聲屌返人轉頭
走數唔係問題，仲要出黎攞彩
現實生活肯定比人恰 上網唔洗用真實身份就大大聲屌人

上個網姐 唔洗咁認真

系